毒撚秒回

精神

冇頭暈

抖下

就猝死

嗨

攰

為何

返嚟

講多錯多 唔講唔錯 阿彌陀佛

我噚晚睇完流金歲月
而家睇衞斯理

我不是一定要你回來

耳仔痕

難得心情好返少少 又將我打回原形

只是當又一個人

除了你之外

help R

hugu

Hou

rrrrrrrrrrrrr

hi

邊個咁衰

牙路

R Ed

牙清

eat jor meh

名已留

Still dun eat anything yet

頂丫
冇人知咩黎？

eat something sin

i 知

今日有剩低嘅意粉

eat !

Now ding

你好嗎

今日做成點

我在

做緊咩呀？

ok der

你中2睇舊劇？

攤屍

watch book

wt u doing

還好
絲打 你好嗎

做到垃圾咁

單身好爽，無拘無束

打機lu

巴士做咩轉返名

慘慘

其實真係幾好

咩機

雞

有邊個玩

諗唔到隻船上咩色

休息下啦 咁辛苦為乜

如果唔想拍拖係幾好

乜水？

身心俱疲

早就要啦

勁唔夠訓 又飲咖啡 岩岩做完功課

我都攰到喊

單身中

黃色

咩事

做成點

唔錯點開你波

唔記得

唔搵唔覆唔理唔睇

牙雞

剪完片

我都唔知

藍

單左幾耐

唔好咩

自私。。

我冇話我錯

已放棄功課

係唔慣

睇figure?

楊州炒麵好唔好食

試咗色了

佢哋讚我做得好 佢地話如果個兩個仆街喺度嘅話可能聽朝都未做完

最尾揀咗咩色

咁家庭樂的確緊要啲

好
以為有咩發生咗姐

半年

禮拜六又去摸下先

我唔理

幾時要交

佢好自私

紅？

我pass

你好叻

你呢

做完啦？咁叻

歡迎

點解啊

你唔理係冇用

有熱情

諗起都興奮

你好假

一閃一閃

爭櫈仔遊戲正式開始

做完啦 五點幾做到10點幾

Ok

少啫

我大愛撚

想打柒你

想join

女人最中意講反話

此妹非彼妹

咁而家休息下啦

唔係 我係真心嘅屌
打字少姐

比你閃盲

可以牙 你留個fc比我 我add你

無都ok啦

讓位比你好唔好

睇緊YouTube

咩意思即係話我啦

好驚好驚

都有

請你愛我

我同邊個閃

半年就收返埋先啦

我m底 快

咁係咩妹

紅字嘅就比吓面愛啦

冇mood了

你擺明句句都反話
有咩理由句句窒住晒

想憑實力多啲

睇人哋去靈探

來m

嬲咗

之前單身3years

救命 你日日都諗多左

咪妹妹

都算係資料搜集

你鍾意啦

重紅輕藍？

憑實力單身

唔知wor

第一日識我牙

無諗多 你咁好既女仔邊會日日串我

3年就收返埋先啦

好攰 睇到有啲驚驚

想摸

打機未

same

地址？

想煲劇

睇穿你

幫我揀色

Yes mum

咁點好 唔好睇住先？聽下歌

係咪去哂打機

屌我真係好廢

想教多啲人生大道理比你

我收開好人卡

收囉0-0

Dllm你咪用咗紅色

可以

Yes

Thx

好似唔係

小妹唔打機

支持

食緊野

你係憑樣

大家都睇慣咗巴士

你比好人卡我未

Hi

啊女聽日考試 訓未

助人為快樂之本

京你嚇走我個妹

都係實力嘅一種

我教你？琴日先點醒完人

想pm

你講生得醜？

比啲鼓勵啊女

禾刀係

唔會 我好受歡迎

你最好

唔識比

你憑光頭

走啦 佢淨係jer我
冇你份

好食

你做咩恰佢

佢地中2小動物

你真係好攰 食完好挨下

因為我同你唔止好人卡既關係？

女黎咩

邊到有得食

欣賞你

都真

啲人淨係識恰毒撚

真

不了

點解我食緊野你會話我好攰嘅

好狗

咁一定更加中意我

多謝你

躝

Sor我唔係S
不了

秋姐不嬲最持平

唔使客氣

咁你係咩

佢係女你岩？

要嘅 不嬲都以禮待人

直覺鳩噏

不過你蝦佢會慘過死

唔好誤會我

我正常人

唔岩

食食吓瞓咗喺度

增進唔少

未上色 試緊demo

會對佢好好

聽住先

色都揀唔到 我啲sense真係廢撚到仆街

煙鏟死

諗緊

信住先

冇人岩

全家

我到咗門口

收皮

man到

秋姐放心我會日日搵野比佢串

好惡

呢個真

加油

等等先

？？？

口硬心軟

我同佢乜都唔係

你就好 個頭咁快乾

惡佢先會走

係 因為佢地中2小動物-＞中2你

加d油

我唔要

咖啡自薦

串到

綠色

一陣12點 已放棄 好攰 今日又發生勁唔開心野

發生咗啲咩事

我淨係睇結果

你最叻趕人走

鐵石心腸

你唔係

心軟賓州硬

點解喎

唉

信住先都唔得？

原來我都有

你認錯人

我冇 留意咗你好耐

我淨係識講人生大道理 #176

我煮比你食

因為ex搵番我 仲講埋d 鬥氣野...明明只要你一句 我就會番黎 明明仲在意 點解講野要講到咁盡 話番我 之後講完又要自己後悔

小gay 不過我中意

你好成熟

我係

此哥哥非彼哥哥

邊到串

係

快啦

過程都重要

睇5到，死左圖

好 咁我唔add了

我唔care

辛苦你

性格問題

冇人care你care唔care

煮未

彤彤豬！我愛你呀

我care

求而不得

牙拎

呼 最緊要自己care自己

我幼稚

咁88

禾刀礙李牙

跌兩粒星比我許下啦

好矛盾

嗰個博士其實有咩用

你係咪呼吸有困難
中咗肺炎？

拎本簿出嚟未

喂

開博物館的 之後佢有個妹妹嚟 可以同佢妹妹講嘢拎DIY

我第一個一定嘢比你 呼

已經許左5粒

如果癡癡的等 唉

我小學雞

天上嘅星星都幫你摘落嚟

好 我睇吓而家要做啲咩先
咁嗰啲岩石點樣整出嚟

可以 想同攬住我死咪講

我都係

咩料

佢jer我你又唔講

大家都聽下！

牙B你好甜

你個島有石的 拎斧頭或者鏟去打可以出石 記住唔好食嘢 食咗嘢就會一打就爛

我知你係

想帶你走唔比你禍害人間

我睇唔到

係咪就咁執嗰啲石頭就得
一陣沖完涼再問吓你

b淨係甜你

我企埋一邊食的 可否唔生cancer

去洗頭

係 真嘅

係呀

我冇機會害人

聽聲

好warm 豬

Fine

都係

我已經坐咗係到望天了

咪咁
我就戒

咁你快啲死
記得通知我

你邊位呀

好啦 唔好喊 你哋握手和好

今晚即刻唔凍

講得好啊

你唔識字？

禾摘兩粒俾李

冇興趣了

你覺得我b有興趣？

係暖粒粒

又惡

牙女咁你記得摘多兩粒比自己

真嘅 冇

我諗到喇

是但啦 Ls 1咗幾多粒都冇用

叫佢躝

學你

想幫你瘋狂補ls下次早少少講

走先8

Bye

收皮啦

答案係李斯啊 ！

輕鬆 多謝大家

講真

蟻多嬲死象

牙女你唔好咁 媽媽好擔心

笑死人

整斧頭都要石頭

照計好難會1架喎啊女訓教未啊

肚痛肚痛

聽朝9點考

靚女唔屙屎

有冇鏟

佢好閪

幫你教訓佢

睇我起唔起到身先幫你打氣

都得嘅想你信哂先

好辛苦

做咩？

個鏟唔係都要石頭整咩

牙b

你去搵下個兩粒細細貍 好似有得買咩第一次DIY 睇下有冇 利申唔firm

佢隻手拎住嗰個袋肯定係假嘅

我而家開緊嚟睇

真係唔知 太濛

屌你老母10歲個頭咁撚潮

收工

d人去曬打機？

係咪要整咗簡單斧頭先

仲話秒回

天琦聽日上訴，有無人得閒去支持？

唔比咩

辛苦

木

呼～～

啱啱整好左 嗰個簡單斧頭有咩用途

吸

你又掛字媾仔

實多人到痴線 位位2000

可以用架 可以劈石同樹 簡單同石斧頭唔會斬爛樹 但斧頭會

木仔牛

跟住又可以繼續整吓一樣嘅嘢？

是的 叻女

天琦唔會出庭，法庭將判書交比代表律師

係呀 成日一時一樣

而家應該要整要整樸素DIY作業台

佢唔會出現

唔打機的

係 岩岩睇到

雖然不是耶撚，但今晚幫梁天琦盧建民黃家駒祈禱

this feels right

整

time to sleep girl

啱啱已經整咗 而家差900里數就還清左個債務

咁就好

個個都應該去晒打機

唔知了

無switch 窮撚無機打

冇人 訓了

早抖

唔好哭

晚安

又係冇mood做嘢嘅一日 嘻

敬業嘅deadline fighter

是時候睡覺

早喔

morning

做左咩？

是

小妹都是

很久沒試過夜晚訓落床係覺得舒服

很累

DSE 學生聽日一定要8:30前到考場！！！！

牙雀

小弟都是

唉 可以典

你紅字

佢瞓左？

回復男兒身

應該係

訓了

我來關心你了

Good night

應該冇嘢嘅 京探熱個啲delay姐我諗

Nite and tryna sleep

做戲都唔做全套

瞓着咗係奇蹟

全套要加錢

不過而家tg佢都唔係好方法 如果嘈醒佢就唔好

唱歌比u聽

只想有教好眠

嗯 try try

我木問

你今晚會訓得好好

冇事嘅 個Post話唔扣分的 但早啲到都好嘅

扣分嘅話 考評局又會比人屌鳩 佢應該唔夠膽

有d緊張，天琦聽日上訴

就快搞掂d功課

想吹陣水

其實好sad
估唔到連司法機關都變成咁
乜撚野斬人係高尚情操果啲真係嬲到震晒

Here

可，瞓唔著

真心當年逐條街告天琦已經知道司法已死

D官紅撚到 on撚鳩

Hi,岩岩傾緊咩啊

成日都好遲訓wo

係 冇事嘅 想收返個留言

岩先返左轉波台，有人發現我浦緊感情台

多唔多仇家

有咩好怕羞，佢都來先知

真係痴撚線 遲下會唔會每一個動作計一條罪

少少驚比人知道我叫春笑我廢
平時我喺波台勁串嘴勁搶口

法律中立 司法者不中立

我地波台仔從不叫春的

聽講波台仔玩放針

而家都做緊啦，一拉到就公眾地方行為不檢、襲警、非法集結、傷人、蒙面法

唔似你

波台好多罪犯

原來有個少年庭 得嗰14 15歲
希望比佢保釋啦 咁細個好難捱

我以前假膠來，經過場運動影響左好多，唔識開心了，玩唔到膠

Same

可能有一日會有人入來笑柒你

未成年真係打到仆街

我反而開心左，睇開左d，不過都係唔識講

我頭先不停上到得我自己
然後我恰著左
而家醒了

Result:fail

所以我1001唔敢開post
岩先開左個post就上熱門
日日無得出街想叫下春咋

執法者 司法者都唔中立 cls

我都知..

以前可以玩世不恭咁看待一切
呢一年我真係變左好多

聽慢音樂都唔得？

我都唔敢開po 好多仇家

牙bus明日唔洗上班？

今日潛左水你

好

你唔會多仇家過我掛？

痴撚線 原來巴打係波台名人
岩岩入左每一個post都無留意係你開

因你是死仆街

差d唔應得你

而家唔係了，只係感情台一隻狗公

我都好多

I know

入來同我爭做狗公

都係返工
入黎
睇劇

牙奇我地交換ac上登吧

唔敢

唔得 起身再執下個PowerPoint好過

why

讓比你啦

I know u

牙路(厹)

明白改不變 你亦離開很遠

我都係想瞓着姐 啲嘢唔使係我個腦度不斷飄出嚟

u know me is doggy?

好熱
開咗冷氣

咪了 你狗公來

唔環保

好熱我真係

前兩日開咗 太凍

熱血青年

我唔鍾意吹風扇
好唔舒服

熱血公民

羨慕你可以不斷改名

住過精神病院，你問我答

p牌狗唔改得？

兩樣都無開。。。我啲腳趾仲好凍

鐘意左個有仔既人 點算

咁感情台係咪多柒頭

多唔多人真係嚴重到綁手綁腳？

30日內改兩次

放
棄
。

我唔識感情台d人
但識波台好多傻鳩

但係仲有keep住同佢講野

要p幾耐

個人認為 唔好搞鳩人地

我地非P都係2次

講得無錯啊。。

靚仔嘅傻鳩

但條女話佢都已經覺得條仔唔好
只係唔捨得唔想分手

佢知唔知你對佢有意思？

屌 好似無得脫
而家咁多5毛 無得脫p都正常

波台友網上on9，現實好成功好正常

唔知掛佢應該淨係覺得我係一個好好好好既人

唔係好人卡 因為由第一日識佢開始 佢就已經咁覺得

唔係掛

等佢真係散先算啦

佢有撚病

咁咪係囉
就算到你同佢一齊咗啦
佢之後遇到個覺得更加好嘅話
佢一定會都係同你講同一樣嘅嘢

呢個真 有人咁同我講過

咁啊 你等佢哋散囉
但你唔好主動搞散人。。

不嬲都係。。。

唔好主動搞人 保持返距離先
等佢地自己搞掂 唔好間接拆散人地

一齊玩

真架，無呃9你
佢地好多係屋企有米所以唔洗點做
日日上網9up

我都想咁得閒去9up。。

成功人士

中point喎

好啦 我會慢慢放棄佢

自己本身都好難鐘意到一個人
要放棄鐘意一個人對我黎講好容易

我知道就會有人話車 咁姐係你都唔係真係鐘意佢姐

可能我真係唔算鐘意佢 我都唔知

順便帶起另一個問題問下咁多位巴絲

想問 鐘意一個人係會點？咩叫鐘意一個人？

我唔會

因為我見到牙路個名成日變咁

閃親我隻眼添
你同佢係邊度識㗎
你係A0?

上波台吧，響我朵實埋到堆

痴線

我係失敗果d

Lm睇你點撚

呢d就難評論啦

佢今日下晝講:Can chat again?

我成功又洗乜入黎圍爐

咁aggressive
係咪你琴日講個d「靚仔」

都話係我

屌 邊撚個成功嘅人無失敗過
富二代唔計

我唔想成功，但求生活安穩

係呀同你差唔多

網上識既 同一間學校

唔係A0 初中個時hurt過幾個女仔
姐係好輕易就講分手 之後高中唔想再咁渣
就嘗試睇定啲諗清楚啲先拍拖
點知搞搞下就好似變到唔識鐘意人咁

難得去到中六識到個師妹 算係稱得上鐘意
佢覺得我同佢好夾 但個時佢無比回應我
因為當時佢有另一個同學好似都對佢好好咁

仲講我(對佢好既程度係7分 但超夾 識氹佢 知佢諗咩)
而佢個位同學就(對佢好既程度係8分 但完全唔夾)

咁樣問我

最後我就好撚瀟咁講
就算你揀左我 都係比較出黎既鐘意
我唔會想要呢種關係

於是我就好撚瀟咁同佢斷左關係專心考dse
考完dse聽周邊新聞講 佢同個男仔喺我消失既個段時間出雙入對 全級都當左佢地一齊

我對佢都無左感覺 我搵反佢 只係當佢frd

但之後六七月既時候佢就同我表白話我消失左之後先發現係鐘意我

我問佢 你係咪同個男仔一齊左如果你真係鐘意我 咁點解你同佢一齊但佢話佢無

(於是我就大大打煎落去佢塊面到屌撚醒佢講笑)

但我對佢已經無乜feel如是者keep住講野傾計去到今年年初
因為一啲小事 就連frd都唔想繼續同佢做無傾計了

佢最近考dse 我都係講句加油咁就算

好多香港人嘅目標

Dllm

咁即係而家佢同人一齊緊？

佢勁仆街囉

好似喺我搵反佢開始前一兩個月 已經無出雙入對

我講反清楚少少時間啦
11月 我好瀟咁退出去準備dse
12月 佢同人出雙入對 但我唔知
5月考完dse我搵反佢傾計
6月我得知佢12月同人出雙入對
7月左右佢同我表白 我就問佢係咪同人一齊左
7月去到2020年初 keep住傾計
2020年初發生左啲野 計都唔傾
最近 佢考dse 我講加油

夠唔夠清楚

點仆街法

咁你最初第一句又話你鍾意咗一個有仔嘅人
媽我好亂

瞓唔著

要
十二點三

最初個個係另一個人黎嫁

所以話 我真係想問咩叫鐘意人

一見鍾情

點解唔信

我到失去咗嘅時候先完全明咩係愛

我返9點

又係嗰啲咩有女朋友跟住又嫌人哋唔夠好
跟住呢佢自己好似係A1嗰啲
又話覺得同我好啱傾叫佢返屋企啦

愛 我知嫁我好愛我屋企人

咁你夠瞓嗎？

其他人呢？
放假？

鍾意就鍾意㗎啦有得定義嘅咩？
每個人嘅定義唔同
鍾意人可以好衝動 可以無啦啦鍾意
但係愛一個人就唔同

屌 同我一樣 都係仆街
唔好撚理佢 佢仲賤過我 尤其最尾個句好啱傾

我瞓唔到

難句
不過通常都會深刻

點解

好啦知道

有心事？

你地兩個都要瞓啦
我學生

難講

無謂話邊個最仆街
跟住黐孖筋 我一聽佢講嘢就知佢A1
跟住佢猛咁喺度埋怨個女仔 跟住又話唔想見佢
我心諗呢啲叫做真係拍拖咩

因為返埋聽日就放4日
又好多野諗，唔想逼自己瞓

我放兩日返埋聽日

星期六要返？

番緊工，好眼瞓

佢想搵條女陪佢姐 順便攞下benefits

返夜更

試下瞓了我
早唞喇

冇人想陪佢喎唔好意思 我唔係免費心理輔導員
聽到呢啲人真係好嬲 黐孖筋

早唞

好似無咩試過一見鍾情
咁如果我行街見到個女仔 覺得佢好靚 跟住有feel 又算唔算一見鍾情

人類真係好渺小，做到既野都好小

block柒佢

只係有好感定真係鍾意？

外表咪樣衰囉你

不過我信巴打係靚仔

根本就係好難控制晒所有嘢

屌佢

俾個垃圾桶我唔該

咪踢爆啦仲要搵食

唔靚仔，9up咋

可唔可以講多d
巴打你會點分好感同中意

路仔9成係靚仔

過主啦你

你濕晒要換底褲？

我d直覺好撚準

屌 佩服 波台出來係唔同d

你個名幾得意

真心唔靚仔，靚仔我一定自貼show off

咁你就錯

有好感，可能只係覺得佢對你黎講有啲特別，幾吸引你，可以發展落去

鍾意係已經不知不覺佢借喺你個腦到，做咩都會意去佢，一直都覺得如果佢喺你身邊就好

攞個垃圾桶笠住你個頭

咁你今次錯晒

你太樣衰，我要蒙頭入閘

多謝巴打解答
即係有好感都係想多d交流 中意就會想拍拖

多謝雖然我都係上網睇

可以咁講，其實最主要區分就係你會唔會做咩都諗起佢

明白明白

一陣有得訓下

講到咁sweet
羨慕

Y cry

我好掛住佢

有嘢煩？

當初有幾sweet, 而家有幾痛

恭喜你地～～希望你地可以長長久久

hug hug

搵佢未

又唔係，不過太早瞓扎醒瞓唔返

7點幾瞓到10點幾到而家

分左手啦
唔好學我

散咗有幾耐

咁你本身應該都幾攰

我先唔要

2星期左右 琴日搵番我

尋晚肚痾瞓得好差冇計

因咩事分

Dllmch

我日日都肚屙

今日好返啲未

見到置頂想話毒撚表示要拍拖都好難。。。

喬竟然未瞓 罕見

oops，柒咗，自隊

冇啦，我連拖佢隻手機會都冇

好啲啦

而家食少少辣嘢都頂唔順

明明以前食勁辣都冇事

Dllm 我都想講
但見到個個都認同 我又唔好意思衝出來

屌講起就嬲
聽日本身第二份工有更比到我返
但我到而家都唔知係咪真係有得返
因為正常前一日就會有人通知我
我問老細仲要skip埋我個msg

me衝咗出嚟sor

天生腸胃差

食辣嘢屙屎會好那

bb🥶🥶🥶

腦細仲要不讀你
不過如果聽日要返 你咁夜都唔瞓 ok咩

今天食完譚仔，屙到仆街

多謝巴打幫我講出心聲

其實拍拖好難

大家都有d問題 我唔會話我無 但我肯認 我之前擔心佢有日又唔知自己做咩 講埋d 好hurt既野 結果又發生左 頂唔緊 同埋我見唔到未來

係。。。但我食果陣唔覺辣

巴你幾歲先

未夠廿歲 但唔中意社交 所以識唔到人

我憑實力單身

佢唔係不讀我
係skip咗我句msg...
佢覆咗我第二句

前幾日食完譚仔好似又難食咗

鍾意社交都係會溝唔到女架

我好多女仔fd 但冇櫻花運就係冇

你有桃花都自自然然有女飛埋黎

好羨慕你地有拍過拖

我第一次拍都係19歲

未夠廿歲大把機會啦

本身一齊咗幾耐

譚定3哥？我食3
覺得d米線無咁好食

自問唔係毒撚都覺得難
定其實我毒 只係自己唔知

啱呀，好撚認同

但多數啲桃花係係你有女果陣先會有

係你毒/眼角高

譚

你講下自己點唔毒法

有女既男人係特別sharp

你係咪想入嚟笑鳩毒撚

你好sharp

我有女戈陣都唔見有，係咪可以去死

你味覺係咪出咗事

一個月多d 但未一齊之前個相處已經勁似情侶 所以勁似情侶

周絲打你好charm

有過女已經贏左9成人

好悶

無講到我個樣柒姐

1001就瞓

一個月左右就已經見唔到未來
但只要佢講一句你就會返去

好想識牙街

我巴打嚟

屌 特登唔覆你

法官大人，我冇野講

快啲瞓 咁就唔會覺得悶

應該唔係冇味覺都食到辣味的

真正嘅味覺係甜酸苦鹹

你串鳩789絲果陣型到仆街

屌 唔想較鬧鐘

但唔中意社交 想有桃花運都會難d啦

冇 唔串